印尼記者俾狗射中眼

Retweet
#HongKongPolice
#HongKongProtest
#HongKongPoliceBrutality